# Ola mundo

Hoje eu só criei o arquivo utils.lua, e tô me re-acustumando com o código
Agora eu acho que preciso começar a parsear os index.yaml/toml para pegar o nome e descrição, e comecar a trabalhar com eles

# pt 2

Modifiquei a organização do projeto, e implementei o negocio do toml, mas só o básico, do titulo e desc
E descobri que não da pra usar % como escape. Preciso baixar o bootstrap studio e mudar ele

# pt 3
funcking perdi o que escrevi, vai a merda

Em geral, preciso gerar uns json agora, depois é poc no js

# pt 4

Não debuguei nada do preenchimento dos filtros

Debuguei agorra, está sendo criado lá. Meio cagado e tals, mas está sendo criado

# pt 5
Estava criando o script de filtro, mas parece que o lua está dando erro po
Vou usar uma lib de HTML no lua, não aguento mais
Lustache, bitch. Lustache, bitch???? Acho que não, só um parse html mesmo já tá bom
Criei o html_utils selecionar_tag, mas não testei. Boa sorte joão do futuro. Só use o terminal interativo e faz require pra ficar mais simples
